旺角都會坊餐廳

有無手足食過呢間? 見佢ig 話只招待香港人, 又乜乜康復香港 係咪堅黃?
d野好唔好食? 見openrice d review麻麻

平同大份

未食過 推下先

呢間野係出名難食
不過啲人通常上樓上食住飯 又有得食下煙咁

旺角就堅石燒啦

100%黃